有無打工巴絲試過俾上司既說話呃左

你地有咩感受

利申: 過來人

各為其主姐, 上司如果係manager grade, 就會為公司諗先

我個上司係manager, 得我跟佢做野, 但點解佢要講說話呃我

好唔開心試過

同你講OT有補水，實際係乜春都冇 on99幫佢OT

其實上司用說話呃下屬係咪好常見? (當佢想你唔好走個時)

明明下屬係幫上司做野, 點解上司要用說話呃下屬?

當知道左呃人既時候個感覺唔係更加差咩?

要學識分真假
口頭承諾一律當吹水
最緊要白紙黑字寫低

成日架啦 講過唔算數，上司都係。一味吹水

上司話想升我職, 前前後後講左三次, 上年12月做appraisal個時話要睇我表現, 下年應該會有得升職

佢見我有D失望咁, 同我講話想升職既話可以同大老細提出, 其實佢係想玩我多D

當我知道上司之前講左好多說話呃我, 而我仲要對住佢日日幫佢做野

個種心情唔知有無人明白, 我果時坐係office位日日想自殺

係自己同大老細提出, 打少左

今日先中蕉皮

咩事

睇情況啦, 有d上司雖然有心幫你, 但去到腦細果度就無能為力

如果阿頭有心, 你會睇到佢盡左力, 點都有d進展/成果

得把口既/永遠都拖你, 就知玩緊你

俾老細呃左去個伏位

正解

有少少腦都知上司講d 野信唔過
話咩會加你人工果d

試過佢有野唔明要我幫佢問老細
事實佢自己知自己咁問實會比老細鬧
因為佢自己都唔知自己問乜
結果老細鬧左我

第二次 我就醒目
又叫我幫佢問野
我死都扮忙做其他野 話一陣先
結果佢自己忍唔住走去問
最後都比老闆鬧佢唔知自己問乜

再有下次 我會直接同佢爆「點解你自己唔問」